［童年回憶］一人一個細個比老豆老母罰嘅經歷

我先
好似4/5歲嗰陣唔知做錯咩比老豆老母困咗係廁所仲要熄埋燈，細個好撚怕黑，係入面係咁喊同拍門，最尾攰到訓著咗

細個試過趕我出屋企門口企
我自己走落樓下公園玩
搞到老豆老母要搵返我轉頭

舊底啲老豆老母真係會趕出門口
依家個啲邊做得出

細個淨係俾呀媽用衣架打都打死

我仲試過比佢地打到屎忽開花跟著老母第二日tum 返我